是日午餐之差不多冬至 一早一晚還是有雨 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

羊pizza？

乜黎

幸福

pizza 碎上

Good

呢啲碗好難清潔

是